筲箕灣朋友請入

想問下筲箕灣好唔好住、各位巴絲指點一下

好，點解咁問？

唔介意人多既話 係幾好

就黎搬過去，想了解下

咁即係好同唔好你都係會搬過去啦

除左商埸無野行之外,其他都幾好
要買任何有牌子野最近都要過太古

巴士總站街市個頭好多老鼠
東大街假期塞車又多人

幾好住
交通方便係重點
不過都要睇你筲箕灣邊度

多廢老
交通方便 樓價唔貴
少蝗
多平民野食
空氣好
無高級野賣

每逢農曆節日就有龍虎舞獅..叫你起身

算少蝗
Shopping就完全無地方值得
多野食
近地鐵站

街市果邊好污糟
街市夜晚到朝早都有人落貨 勁嘈
東廊好嘈，幾時肯整隔音屏，可以點申訴
夜晚無鋪開

算幾好住
太安樓食嘢平
筲箕灣有間戲院又好平

如果住山嗰邊嘅話就好舒服，寧靜，落山都有 lift 好快好近，但係如果西灣河、筲箕灣嗰邊唐樓就冇乜點普通，有好有壞，唔好住東大街嗰邊就得，嗰邊又嘈，街市嗰邊一直路好多老鼠，又多人，但係啲嘢好食 ，海旁愛蝶彎都舒服

返工返港島嘅話都算幾方便
典型舊區style
香港島隔咗個海係蝗化的比較少

揾區議員

由細到大都住筲箕灣既我表示正到爆，住又靜，食又平，大個去多咗唔同地方就知自己完全比筲箕灣竉壞晒

山邊交通麻麻
愛蝶個頭超好住
交通好 靜
去東大街食野又近

筲箕灣西灣河好多好食黃店

好住 起碼都係港島高貴地方

耀東興東就要搭車上山，想食野又要搭車落山。

愛序就落樓下就地鐵站，隔離東大街大把野食，又有海景、海濱跑步，愛序公園，完勝。

愛蝶真心好，空氣好，人又少

附近仲要有醫院

Agger
筲箕灣真係好正

點樣先可以令金華街街市搬入室內？住係金華街樓上，好辛苦，日嘈夜嘈，又臭又污嘈

有錢嘅就買樂融軒，筲箕灣市中心

西灣河好住啲
東旭苑都好住
雖一唔好就係附近少野食少野買

筲箕灣中心

應該多唔過新界掛？
多唔多支那蟲

好多蟑螂

比以前多

作為荃灣人好想住下港島
但負擔到應該淨係得筲箕灣同柴灣

其實已經好勁，清
小西你可以睇下，巴士出去都方便

唔好諗柴灣，恐怕令你失望

荃灣方便過柴灣

除左東廊及街市附近之外
超級好住
食野平買餸方便多選擇
廿四小時都有車搭
街坊look落街無問題因為無高級商場
人流唔會話好多行街舒服自在
物價普遍偏低
仲想點

荃灣唔好咩

正解

耀東邨街坊？

唔知喎
總之空氣幾清新 但係呢排有啲凍

筲箕灣幾好住，缺點係偏離咗市中心如旺角尖沙咀中環

如果日常生活到銅鑼灣太古都足夠，咁其實住筲箕灣都算性價比高

一定係荃灣方便
利申 住咗荃西4年 筲箕灣3x年

但近太古喎？

係
睇吓你覺得搭兩個黨鐵站近，定係行15分鐘去到荃新荃廣近

好猶豫
仲要去荃廣荃新5分鐘

唔好住唔好來

利伸：住緊

多餐廳，街市幾便，多巴士、小巴路線

人多車多，但係方便

柴灣真係麻麻哋

東廊附近好嘈仲要好大塵🤦‍♂️

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）